吾國吾聞-梁天琦,黃台仰

雖然幾長好多集
但都識多咗唔小歷史 同香港嘅關係
亦都了解多咗本民前嘅理念

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

唔止謝sir，連er er er sir都……

以前日日聽